點解電動滑板咁貴㗎，靚少少都要四五千， 有冇啲一千至二千 性價比高嘅，，

，，

，。

，？

，！

認真， 我想淘個engine , 改裝自己塊老板

上網睇過如果要自己diy一個高質嘅電動滑板都唔平

裝去塊cheap cheap 長板都幾好喎

唔靚既未一二千囉

犯法嫁清

妳唔怕比差人拉呀?

但上網check過靚少少嘅電池都唔止呢個價錢

如果買咁平我驚玩一兩個禮拜就玩完

罰錢啫?

差佬見到嗰時 咪扮踩兩下

carousell 見到有D 配件, 但直硬唔減價